# tat video tu dong phat facebook ios
Tắt tự động phát video Facebook cho iPad, iPhone chỉ 3 bước
Bạn đã biết cách tắt tự phát video trên Facebook iOS chưa? Hãy nhanh chóng theo dõi nhanh trong bài viết sau để biết ngay!
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/tat-tu-dong-phat-video-facebook-cho-ios.html"><strong>Tắt tự phát video trên Facebook iOS</strong></a> chính là một trong những thủ thuật đang được người dùng quan tâm nhất hiện nay. Với tính năng mới mẻ này có thể tự phát video ngay cả khi bạn không nhấn vào. Tuy nhiên nhiều khách hàng lại không mong muốn với chế độ này do đó đang tìm cách tắt đi. Vậy thực hiện như thế nào?</p>
<p style="text-align: justify;">Tự phát video trên Facebook có nhiều ưu điểm cũng có nhiều ưu điểm. Tùy thuộc vào nhu cầu của bạn sẽ tắt đi hoặc cài đặt lại dễ dàng. Với thủ thuật này <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> sẽ hướng dẫn giúp bạn.</p>
